長毛或者薯片做到特首我叫哂連登仔做契爺

長毛夠150提名先算啦
仲特狗

連登仔唔信

先唔評論佢地做唔做到
你做我契孫我有咩好處?